<p>Vous avez sûrement remarqué dans la dernière série de screenshots (voir <a href="http://www.zelda-solarus.com/galerie.php3">Section&nbsp;Galerie</a>) pas mal de nouveautés techniques. Je vous propose d'en savoir plus sur le nouveau système de gestion de Bombes. En effet, si dans la démo il suffisait d'appuyer sur Espace devant un mur fissuré pour qu'il s'ouvre, ce ne sera plus du tout le cas dans le jeu définitif. Rien de mieux que des images pour vous faire une idée :</p> <table border="0" cellpadding="15" cellspacing="0" align="center"> <tr align="center"> <td><a href="/images/solarus-ecran10.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran10.png" width="150" border="0"></a></td> <td><a href="/images/solarus-ecran23.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran23.png" width="150" border="0"></a></td> </tr> <tr> <td><a href="/images/solarus-ecran11.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran11.png" width="150" border="0"></a></td> <td><a href="/images/solarus-ecran12.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran12.png" width="150" border="0"></a></td> </tr> <tr> <td colspan=2><a href="/images/solarus-ecran13.png" target="_blank"><img src="/images/solarus-ecran13.png" width="150" border="0"></a></td> </tr> </table> <p><ul type=disc> <li><font class="GrasItalique">1<sup>ère</sup> étape</font> : Placez-vous devant le mur à exploser.</li> <li><font class="GrasItalique">2<sup>ème</sup> étape</font> : Sélectionnez les Bombes dans le menu de Pause (plus de détails sur ce nouveau menu dans une prochaine news).</li> <li><font class="GrasItalique">3<sup>ème</sup> étape</font> : Une Bombe est posée.</li> <li><font class="GrasItalique">4<sup>ème</sup> étape</font> : La Bombe explose !</li> <li><font class="GrasItalique">5<sup>ème</sup> étape</font> : Le mur est ouvert.</li> </ul></p> <p>Vous l'avez compris, cela n'a plus rien à voir avec ce qu'on pouvait voir dans la démo !!!</p> </ul> 